以後唔好再吹雞，集人行動自己來，唔使靠公海連登

吹雞同預約拘捕有乜分別？